元朗班牛屎佬真係垃撚圾

元朗班牛屎佬除咗係元朗到鳩打之外仲識做乜 夠膽就行去金鐘灣仔打人啦